香港已經唔再係法治社會

“法治(rule of law)的內涵，不單是要求所有人民守法，更側重於法律對政府權力的控制和拘束。”

“法治意味着每個人都受到法律的約束，包括立法者、行政官員和法官”

根本政府就係帶頭破壞法治既果個，又dq又俾警隊濫權，完全凌駕於法律。但政府就成日spin去話因為市民犯法所以破壞左法治，完全係賊喊捉賊！

宜家香港根本係一個法制(rule by law)社會。

“即法律是政府管理國家、管理社會的工具，制定法律以管束人民。把法律當做統治工具的政府會侵犯公民權利，而對應的法律應被廢除並停止執行。以法統治與保護民主自由的法治也是有區別的。”

即係已經衰退到同大陸係差唔多。而衰退既源頭就係政府既腐敗！

ref:

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

依家根本就係人治

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

自推

【持續更新】香港人九月日程表

再自推

終於有人講乜係真正嘅rule of law
班狗官個個扭曲哂法治意思
啲無腦藍屍就係咁俾人誤導
屌佢老母臭閪

講撚左五年啦
班傻閪太低層次唔會明

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

Push

其實由人大釋法開始香港已唔係法治社會。

班傻閪書又唔撚讀學人講法治

推

一早都唔係啦

戴著法治假面具既人治

屌你老母d狗又講法治

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

袋住先 放風降溫
大追捕 清算 正式開始

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

藍天使：民主與法治
法律是表達公義的工具，不是約束公義的枷鎖。
民主的法治是可以由人民即時修補的法治。